其實咩人先會簡警察做男朋友/老公？

屌根本冇人性 衝出黎見人就打

狗咪揀翻狗

垃圾揀垃圾.

女警

佢哋連狗都不如呀

臭雞

想做狗乸

on9

想呼籲下大家千其唔好揀警犬 諗返想幾年前有D女都話唔會揀警犬做伴侶 之後又屈服揀返 希望大家堅守信念 杯葛警犬

不如問咩人先做警察？

對住一個手無寸鐵既女仔嚟射，究竟有幾賤格先做得出？揀警犬做老公/男朋友個班人有冇腦？

哩個諗法非常偏激同極端

仲有精神問題，出現幻覺

無腦港女

好仔唔當差 呢句說話真係好岩 各位絲打要慎選男朋友/老公

一定係雞

傻閪

鍾意俾狗屌，鍾意同自己既細路講你老母俾狗屌

人樣有性格缺陷嘅人!!!

垃圾先揀 不服來辯

港女最愛公墓員

雞